（唔好笑切柒）講個笑話比大家聽

聽日掛8號